港鐵咁撚錢咩都做唔好

屌你老母臭閪 簡簡單單啲通風系統做唔好 冷氣又唔柒尻開 屌你老母無錢咩你地
又唔係唔知地鐵站入面又熱又焗 企多陣都想暈
你地係咪痴撚線㗎 職員室乜柒又開到個冷氣尻咁大

得我一個人覺得係咁？